學術題：點解飲清水唔會飽肚？

其實都係填滿個胃之嘛。

點解無左「飽肚感」？

咁點解空肚唔會食早餐?

因為飽肚感唔只關個胃時
仲關血糖事 水無糖份
所以血糖水平唔夠 刺激唔到大腦產生飽肚感
利申：9up

但我食餐飯，呢個食果個就覺得飽。

乜食物可以咁快轉做血糖？

點解肥婆飲水都會肥？

因為水留唔到係個胃度

要有情先可以飲水飽 毒撚食龍肉都唔會覺得飽

水唔係固體 同埋 好快就消化吸收左

利申 生物拎U

咁同時食埋碳呢?

屌

咁就會飽哂